# Задача на работу с кодом №1 (ООП, Java)

Программист разработал программу, которая выводит на экран окно, в котором создаются фигуры разных типов (круг и квадрат) и перемещаются от одного края к другому с разной скоростью. Если пользователь кликнет на любой из фигур, она исчезнет.

Во время разработки программист допустил несколько недочетов:

 - дублирование кода в CircleObject, SquareObject и потенциально любой другой реализации интерфейса GameObject;
 - слишком сильное зацепление между классами-реализациями GameObject и Window;
 - класс ObjectManager напрямую создает экземпляры классов-реализаций GameObject, что затрудняет добавление новых типов GameObject в программу;
 - наличие пустых методов в ObjectManager (сторого говоря, они должны быть где-то, но их наличие именно в ObjectManager утяжеляет его интерфейс).

Ваша задача:

 - устранить указанные недочеты;
 - добавить класс TriangleObject, представляющий собой равносторонний треугольник, реализующий интерфейс GameObject;
 - добавить генерацию треугольников в ObjectManager наряду с существующими квадратами и окружностями.

## Начало работы

Чтобы не привязываться к конкретной IDE, был создан проект сборочной системы Gradle. Таким образом, вам достаточно воспользоваться любой средой разработки с поддержкой Gradle и импортировать в нее этот проект.

## Примечание

Данная задача рассчитана на начальный уровень подготовки по дисциплине Объектно-ориентированное программирование, поэтому не содержит каких-либо явно обозначенных шаблонов проектирования, а также для читабельности кода не используются анонимные классы. Тем не менее, это ограничения исключительно на код в этом репозитории, ученики не ограничены в использовании языковых средств и технологий.
